<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title></title>
    <link>https://khangt1k25.github.io/</link>
    <description>Recent content on </description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-US</language>
    <lastBuildDate>Tue, 21 Jul 2020 08:10:39 +0700</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://khangt1k25.github.io/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>29 tháng 2</title>
      <link>https://khangt1k25.github.io/29-th%C3%A1ng-2/</link>
      <pubDate>Sat, 29 Feb 2020 11:23:47 +0700</pubDate>
      
      <guid>https://khangt1k25.github.io/29-th%C3%A1ng-2/</guid>
      <description>29/2/2020 A few days ago, i thought about the future. A few weeks ago, i also thought about the future. A few months ago, i had same things. But today, i have thought that why i haven&#39;t paid attention to my present, about some things i am really interested in. I have recently watched &amp;lsquo;3 idiots&amp;rsquo; again, i have realized that i felt some kinds of fear as Raju Rastogi. The more things i overthink, the more fear i have.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Etihad đêm buồn</title>
      <link>https://khangt1k25.github.io/etihad-%C4%91%C3%AAm-bu%E1%BB%93n/</link>
      <pubDate>Thu, 06 Feb 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://khangt1k25.github.io/etihad-%C4%91%C3%AAm-bu%E1%BB%93n/</guid>
      <description>Etihad đêm buồn Premier League năm ấy, đứa trẻ đã òa khóc khi trước mắt là điều tội tệ nhất của cậu.
2011/2012 mùa năm đó Man City lên ngôi vương giải đấu cao nhất nước Anh. Thành thực mà nói kí ức cảm xúc nhất của tôi, là một fan Man đỏ lại chính là những trận đấu vòng đấu cuối. Mùa giải năm đó, nhà đài còn phát sóng ngoại hạng ở truyền hình cáp, tôi may mắn có cơ hội xem trọn vẹn.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>About</title>
      <link>https://khangt1k25.github.io/about/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://khangt1k25.github.io/about/</guid>
      <description>Hei guys, welcome to my corner! I am Khang Nguyen Tran, 20 years old and i come from VietNam This corner belongs to me. I created it because of a question of myself ,&amp;ldquo;Why i don&#39;t have something that could memorize my life ?&amp;quot;&amp;hellip; so it&#39;s here. Enjoy ! </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Việt Nam và con đường tư bản</title>
      <link>https://khangt1k25.github.io/vi%E1%BB%87t-nam-v%C3%A0-con-%C4%91%C6%B0%E1%BB%9Dng-t%C6%B0-b%E1%BA%A3n/</link>
      <pubDate>Tue, 21 Jul 2020 08:10:39 +0700</pubDate>
      
      <guid>https://khangt1k25.github.io/vi%E1%BB%87t-nam-v%C3%A0-con-%C4%91%C6%B0%E1%BB%9Dng-t%C6%B0-b%E1%BA%A3n/</guid>
      <description>Đã từ rất lâu mình không viết về chính trị nữa. Một lí do lớn nhất đó là kiến thức của bản thân còn quá hạn chế và trải nghiệm ít. Tuy nhiên, xét về phía lịch sử thì khác. Lịch sử là sự thật hiện hữu từ đó ta có thể đối chiếu đúng sai của các luận điểm. Bởi lẽ sự thật không thể bị xuyên tạc. Mình nghe được một câu nói thế này: &amp;quot; Việt Nam đã từng có ý định theo tư bản&amp;rdquo;.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>The Premier League</title>
      <link>https://khangt1k25.github.io/the-premier-league/</link>
      <pubDate>Sat, 04 Jul 2020 19:37:09 +0700</pubDate>
      
      <guid>https://khangt1k25.github.io/the-premier-league/</guid>
      <description>Nhà vô địch Các Liverpudlian là những người hạnh phúc nhất trong tuần vừa rồi. Đội bóng của họ vừa dành chức vô địch ngoại hạng anh mùa 19/20 sớm trước tận 7 vòng đấu, một kỉ lục của giải đấu. Ngoại hạng anh là một giải đấu lớn, hấp dẫn nhất trong số những giải đấu hấp dẫn. Việc Liverpool thống trị tuyệt đối mùa giải vừa rồi, hay Man Utd mùa 98/99 có là minh chứng cho việc giải đấu tẻ nhạt, dễ đoán định.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>The Rise and Fall of the Third Reich</title>
      <link>https://khangt1k25.github.io/the-rise-and-fall-of-the-third-reich/</link>
      <pubDate>Thu, 30 Apr 2020 16:52:39 +0700</pubDate>
      
      <guid>https://khangt1k25.github.io/the-rise-and-fall-of-the-third-reich/</guid>
      <description>Sự ấn tượng Dòng chảy lịch sử là bất tận, lịch sử cho ta cái nhìn từ chính nó. Sự ấn tượng khi nghe về đế chế thứ ba cũng vậy. Sự thôi thúc, quan tâm đến khó tin về chiến tranh và một chút rãnh rỗi đã đưa cuốn sách này đến đây. Biên niên sử về thời kì đen tối nhất châu Âu: &amp;ldquo;Đức Quốc Xã&amp;rdquo;.
Trỗi dậy Dòng chảy của đầu những năm 90.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Six degrees of Separation</title>
      <link>https://khangt1k25.github.io/six-degrees-of-separation/</link>
      <pubDate>Sat, 07 Mar 2020 20:05:20 +0700</pubDate>
      
      <guid>https://khangt1k25.github.io/six-degrees-of-separation/</guid>
      <description>Từ Covid 19 Đang trong mùa dịch Covid-19 căng thẳng, hôm qua thì đùng cái Hà Nội thông báo có người nhiễm. Thế mới thấy, dù cả cộng đồng chung tay dập dịch nhưng sai sót chủ quan của mọi người vẫn xảy ra. Mình có câu hỏi như này, là tại sao bệnh dịch lại lây lan nhanh, khó kiểm soát và cách nó diễn biến theo quy luật nào?</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>